（戰術專家請入）保護香港人

其實我留意左好耐

狗都係會有弱點

而其中一個就係 佢地每次只可以沖一段距離（愈夜會愈近） 一黎佢地要點人數二黎走失落單仲大獲

由於咁樣因素，有冇咩計同佢地拉遠距離而大家可以保護自己？

利申：發夢

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

見到有個大粒嘢橫住個班黑警講完嘢好準備向後退啦 一係就自己齊小小一齊上 無一次見佢哋前衝係齊 柒到仆街

見到狗淨屌唔夠，仲要分化
1）今日深水埗落單嗰幾隻抆槍夠擺明比commander設局送頭
2）琴日klb防暴豬嘴都未戴，commander就指揮放tg，為求突襲而犧牲同袍

傷就前線受 職就大sir升
你地condom黎架！白衫理撚得你地死！
你地仲成個傻閪咁撚上心搏命
過街老鼠畜牲禽獸死Condom

今日水炮射唔開路障，
搞到啲畜牲要人手清路障，
證明要更大大力紮好路障。

而水炮車會經過嘅路掉大釘、油、波子、紅綠豆，
啲狗就算要人手清理都要返啲時間，
可以爭取時間手足撤。

和理非幫手買下呢啲物資啦成本低效益大

其實只會小小人沖前

所以要大家定

加上水馬無水點汝中水馬

唔好低估水炮車，台灣講200磅肥佬都射得郁，應該只係無開最大水壓。水炮車其中一個弱點係無補給，載左幾多水射曬就無。

無用好多儲水量
反而機動性低就真

Push

其實應該要終極擾敵

敵人話港獨就舉國旗
敵人站你唔愛就要商呼 我愛祖國
敵人要攻（即係要你退）最好就一齊攻
敵人要你散就聚
敵人要封路就開路

咁樣先係終極擾敵大法

要開始變招

自推